琴日跌咗銀包

琴日朋友夜晚10點左右搭268c去元朗跌咗個綠色porter銀包喺巴士度，有冇手足見過！好緊要好緊要。
入面有中學學生證，身份證等等。。。
入邊有140蚊

幫手幫手

Push

Push push